放兩張連位$780側田票

Viagogo買1030一張
放980一張
有興趣pm再傾
（被女神飛機）

咩行？
Tg me xpxpq